得閒就唱下歌

張敬軒-缺

見好多人開左自唱post
所以我又跟風開返個

我拍子好差
間唔中走音同爆咪更加唔洗講
(不定時刪歌）

難得唔洗加班
決定唱一首我最愛既張敬軒作品
春秋

Mariah Carey-My All

放假又唱下歌
呢首降左6key
雖然真係好好好鍾意呢首歌
但真係太太太難唱
呢個已經最少係第10 tick
都仲係破音
Adlib 都係唱到一舊舊

張敬軒 - 形影不離

張生就黎又出新歌"you"喇
所以唱首舊歌預熱下先

而家仲有冇機會聽

想聽